阻膠最啱食一種「麵」，遇到阻膠一定要請佢地食

『兜錘窩麵』

唔係唔請下化

試下唔好話c鳥阻膠，

試下講：『兜錘窩麵』